有冇人知道尖沙咀嗰間讚記廚房係黃定藍?

有冇人知道尖沙咀嗰間讚記廚房係黃定藍?